男朋友唔上進,但又愛佢!?

尋日我男朋友起度呻: 自己無學識又無錢~(佢中5畢業一路做緊送貨)~now先22歲~

我叫佢學下野讀下書有知識咪有錢~(起我字典入面無野係無可能,可能我都算半個專業人士),佢答我咁同中合彩無分別

因為佢呢幾句~我淋左成日~佢個人真係無咩淋將來~將來同佢一齊我相信有8成要同佢家人住

佢個個月都無錢剩~一來比家用~2來番工洗癈~3來又話同我出街要洗錢~so~now我都5介意出番自

己果份~幫輕下佢~想佢儲下錢~~~每個月出糧佢d錢都由佢媽管~佢之前問人借左1皮野~又5可以比

媽知~now我個個星期要幫佢扣起我地星期日出街既一半洗癈黎還錢~

有時有自己lor苦黎受>.<~好善mo人地可以正常拍拖~佢份工番足6日~又無假我想去旅行都陪我5到~
我由細幻想自己將來係過d幸褔生活~但又好矛盾~其實同佢一齊比之前男朋友開心好多~

雖然話佢無錢~但佢都鍚自己~如果識到個有錢5鍚自己ge又係無意思~

人月大係咪會現實d?~我都5知點好~

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

~~~~~~~~~

Tldr

我個ex又係無將來....又係lazy到爆...
我嫌佢無出色...無用....
佢成29 old...仲係無事業...無save $$...無上進心...
我忍左四年...我頂唔到...分左手.....

我而家識到既男友....對我更好.....
有事業心...反而我擔心自己好lazy...會開始.....

講真...除非佢改變...
如果唔係一定分手....
因為你會對將來既生活有要求....
再加上你算係專業人士的話...
你會見識到更多野.....

你可以忍到佢4年~好西利~

可能我怕~之後搵5到個我鐘意ge人~la~>.<我同佢都就黎二年喇~
其實我覺得佢個人好開心~~成日傻傻地~我怕之後搵5番呢類人>.<
我ex係d~好事業心重ge人~我反而覺得佢悶蛋同無咁重視我~

你個撚樣係咩專業呀 睇過

我系fancial planer...
有牌要考ga...甘刀吾算專業人士咩>,<

妳學識中文未，
雖然妳假膠 但係我睇唔明

矛盾只因深愛著

我用5日考完 畢業冇野攪鳩考

～你老母
睇到眼都殘撚埋

咩梨架~~~唔明~~

禾刀5知樓主講緊乜-.-

低質假膠

你一齊open van with bf 啦

收皮啦屌你老母
中文字都唔識你想plan乜撚野呀
返去讀多兩年中文啦

連自己專業都串錯

做雞啦

專業，專注，專心

no gay pls

Ok

樓主好撚柒 感情同錢掛勾就變撚左質
忍得今日忍唔到聽日
走啦你 唔好浪費你男人既愛

覺得另一半無上進心的絲係唔係都搵得多過對方？

如果你搵少男方好多，佢小9你無上進心會點諗？

申：唔係批鬥，只係想知絲打心入面係諗